私家診所護士表示可義診任何示威者

讀者投稿
(已認證)

你好，我是私家診所護士，我所在診所醫生願意提供義診給所有示威者，義士，所有費用包括手術藥物檢查全免。經過8.11後，實在令我們更加憤慨，亦相信更多
人唔敢去公立醫院求醫，我地見到好心痛😭求你幫忙轉發，pm fb page Leo Ball, 會再轉發給相關護士，一定確保私穩不外洩。核爆都不割席！只求佢地平安健康
謝謝你！

依家可加Telegram
Username: seekdoctor

有事記得去睇醫生
唔好自己收收埋埋呀

【急！文宣請入嚟！】中共開始做嘢，出假聯署，叫大家唔好簽！

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

罷工咁岩發燒得唔得 醫唔醫到?

10

9

8

7

6

護士點樣義診
醫生先講啦

睇左內文先啦

推
但求FC先

5

屌你老母臭閪識唔撚識睇內文呀撚樣？
衝出黎柒

4

3

2

1

搵仔
講

搵個議員 / 組織 endorse 先

最近好多鬼

小心可能係狗伏人/被督灰
fc先

推

杏林 > @Angelhelp

推 好人好事

係依個時勢睇醫生，唔係幾建議講自己點樣受傷

屌你老母黑警睇個醫生都要擔驚受怕

rip 間診所好快執

護狗又上水打飛機

正傻閪黎

一直都唔建議講
求其話自己跌低整親最好

唔好意思，借個位宣傳

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

FC 先好提供個人資料

Leo ball 有話轉直接tg咩

[緊急分析]法！不！責！眾！

不過真係 fc 完 信得過要睇
太多催淚彈

仲有呢個有事記得睇醫生淨係講傷勢

萬事要小心，起一起底先

好人一生安全

721 811
818百萬人大遊行

Pidh

驗一驗先好
乜都有得假

leo 可證明不是鬼？

藍絲:好野，以後睇醫生唔洗錢

直接搵杏林啦

對義士同診所都好危險喎

陣間啲藍屍狗扮義士問佢地址已經麻煩
隨時畀人針對
對義士黎講又唔知信唔信得過

感動

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

屌

Fact check左先

點知係咪鬼

搵杏林

唔好浪費其他有需要嘅人嘅quota唔該

多謝救援義士

721 811

你唔駛知道，因為蠢係無得醫

612 721 805 811

816
818

未Fact check，唔好去住
可能有狗傳假消息

有事去搵杏林覺醒D醫護人員先，最少一定保密

小心有鬼

謝謝你哋

天佑義人
但小心比狗搞

謝謝你們

818

揾杏林啦
任何一個醫生都唔敢口響講全免啦
醫起上嚟Cost可以好貴

有無搵杏林

或者搵杏林都得

推啊

醫生有啲上咗年紀唔識用呢啲app好正常
可能係有護士代佢send出嚟呢

小心有臥底狗呀

721 811
818見

support!

會唔會係鬼

老豆搵仔轉貼出黎

或者可以搵杏林覺醒tg

助推

求下吸山埃最多嘅消防隊睇醫生啊

Pish

港幣提款服務暫停

Prove?

lm

小心藍絲狗搞你呀..........

PUSH

會唔會又好似上似咁 係想引班示威者出黎 搵人Fc好啲

小心黑警拎你個人資料

可以搵到612/杏林覺醒先
去醫院睇病嘅時候，如果有醫務人員人問你咩事
隨便講就得㗎啦
你講自己仆街 醫務人員就會寫仆街
-----------------------------------------
612 721 811
816 提款&學界攬炒集會
818 民陣大遊行

建議搵杏林覺醒做中間人做轉介

不如直接joint杏林

小心個人私隱
暫時知杏林覺醒
其他既要小心日後被出賣

診所駛撚護狗幫？

喂，護狗，你真係咁有料
當日駛唔駛做護狗？
做咩唔讀physio/medic/dental ?
唔鐘意醫料咪玩qFin囉
入得水泡科咪人又唔夠人叻
唔夠料考ao fo但又想有少少錢去讀

行行都唔慘
護狗最撚慘
成日做怨婦打飛機
你邊間阿？明愛定ou仔？

定係大大聲同人講我3大但讀護狗

欣賞有人無私付出，但係都要提醒大家
萬事小心，不要輕易相信陌生人
點樣受傷唔使講，邊度整親唔使講
唔好自己一個上門睇

如何獲得及進行,,,,,,,,,認證？

做手術都包係咩科醫生？
其實係街夜媽媽比車撞、狗咬、高空墜物係好平常，去醫院有咩好怕？

靜啦
醫生醫人

護狗又尻up
人唔笑狗都吠

夠分入qfin gbus
但寧願做狗讀護狗

繼續吹
不如吹埋自己拔尖揀護理阿

警方一定確保私穩不外洩

小心啲好